---
title: study
date: 2018-05-09 00:16:32 Wed
modify: 2018-05-09 00:16:32 Wed
tag: [article]
categories: Gulp
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# 概述
- gulp记得是可以支持管道化的很简单的配置就可以实现工程化的工具，
- 最开始接触的就是它，
- 总觉得webpack要比gulp复杂，那么就从gulp开始学习，
- 我的目标是开始一个工程，
	- js： TypeScript
	- css: Less
	- ui: Layui
	

